一想起再累也是要做人

我的思緒便崩緊

不開心就不開心